強烈要求各國炸毀蚑那對外全部海底光纜

保护国民免受外国资讯污染

經香港出咁點計先？

係喎
要截斷埋佢

FAIL
斷埋自己

斷蚑港通訊

上唔到淘寶，港豬會暴動

仲有Amazon